### Задание 1 ###

Разработать rest сервис

### TODO ###

* Прикрутить swagger
* Тесты параметризировать для полного покрытия проверки

### Задание 2 ###

Реализовать потокобезопасный класс

### TODO ###

Тесты корявые, не очень понятно , как их сделать на много потоков и предсказуемо проверяемые